求救 電腦壞左開都開唔到

我禁開個電源 盞燈就著咗但係咩畫面都冇
有乜解救
有冇d咩上門整機好介紹
上水區

重插啲線 and ram
試下先

試過 都係唔得